屌那星前線咪再掟防具得唔得？係用黎保你命架！

又無咩殺傷力, 只係保你命仔用. 就黎越難買到防具, 就快變珍貴物資, 保護自己先可以繼續上街.

防具掟撚左出去, 黑警都照過黎打你, 到時無野保護想衝都難

pish

頭盔同遮真係咪撚掟 殺傷力又低